# Lizenz der Texte aus dem *graum.xyz - raum für freien text und dichtung*

Alle Texte aus dem graum.xyz sind unter der [Lizenz CC BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/) lizensiert.

Mit Nennung des Absenders “aus dem graum.xyz – raum für freien text und dichtung” dürfen die Texte in jeder Form genutzt und unter gleichen Bedingungen weitergegeben werden. Details finden Sie unter dem Link zur Lizenz.

Im Falle einer Nutzung im Netz bitten wir um einen Verweis auf die Website des Projekts: www.graum.xyz

# License for all texts of *graum.xyz - space for libre text and poetry*

All texts of the publishing project graum.xyz are licensed under the [Lizense CC BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/).

You are allowed to share, use and adapt all texts as long as you give the credit "from graum.xyz - space for libre text and poetry" and share under the same license. Please refer to the link of the license for details.

In case of an online distribution please include a link to the project: www.graum.xyz
